「8.5罷工」 邊個行業最多人參與？

應該係個個星期都落閘果個
一早響應左